香港唯一良好警察 - 徐步高

當年誤會你係黑警 依家同你講對唔住

可惜你英年早逝

香港人對唔住徐步高

走前得太多

下次整仲有啲咩搞都可以嗌下

無忘徐步高

笑撚咗

我一直都話隧道另外果兩個先係黑警
不過阿高人緣唔好
所以屈哂落佢度咁解

响高層嚟講
有一個黑警好過有兩個黑警
咁就食死貓食一世

暗之正義

阿高一睇個樣就知為人正氣

邊似嗰啲警務處長成個唐氏綜合症咁樣

殺得好 可惜天妒英材

仲有幾間打劫都屈埋落去

12號向黑警大嗌

無忘徐步高

你唔記得咗之前仲有一個

三個黑警

阿高真係太正義啦

徐步高

一向係英雄

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

唔妥黑警都唔好吹奏殺人犯，佢係為私利而殺人，唔係為社會

初頭以為 就係殺左差佬咁簡單
原來入埋打劫

如果再發生呢啲事，一定成為英雄

浩園欠你一個位置

而家睇番 徐步高係比制定搞到痴左線嘅人

歷史永遠都係要等咁多年先可以平反

徐sir
向你致敬

香港唯一警察

就算係痴線 都係因為見到警隊入邊咁多垃圾所以痴咗線

有Pokemon go點解無除暴go

支那仔樣

睇返資料，徐步高案都有疑點未解決
佢本人又係民主派
諗起都心寒

徐sir好嘢

香港人欠佢一句對唔住

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

佢係反警察呢個不公同黑暗既制度

呢單嘢我果陣跟得好貼

事發初時有警隊內部消息話响阿高個locker搵到成百萬現金，之後又澄清話無，即係高層擺明存心砌佢，只係覺得個故仔太格硬先寫過。

當年發生咩事

好撚醒嘅警察

徐步高跟蹤埋政要同老解都無人知
根本係難得一見既人才黎

對唔住, 徐sir

原來佢都係同路人黎

經調查後，證實他涉嫌參與2001年梁成恩遇襲案及麗城花園恆生銀行劫案[a][2][3]，被香港人予以「忠警」、「義警」等稱號。

係咪比人改左黎

跟蹤政要及解放軍駐港部隊

有組織罪案及三合會調查科在東涌警署由徐步高所使用的儲物櫃內，發現兩本日記簿及一份綠色文件夾，記錄徐步高於2005年曾經跟蹤多名政治人物，包括鄉議局主席劉皇發、香港立法會議員黃宜弘和香港特別行政區基本法委員會委員鄔維庸，載有跟蹤內容、定時觀察及車牌紀錄，又記錄民建聯立法會議員陳鑑林、馬力、張學明及工聯會議員陳婉嫻座駕的車牌，記錄了香港行政長官董建華居住在嘉慧園。日記亦記載了解放軍駐港部隊在槍會山軍營及白加道司令員官邸的守軍換班時間，動機未明[30]。

行得好前

市民眼睛是雪亮的

無一隻警犬是無辜的 除咗徐步高

無錯，好可能係俾共產黨發現
最後死左砌佢一論生豬肉都未定

正氣澟然

如果高高今時今日仲喺警隊，可能會著住一身裝備倒戈

徐生係癲警, 擺明痴撚哂線
當自己好似joker嗰種犯罪天才

黑警係黑警
分返開

徐sir

多謝

睇真啲先講喇
一個普通人會有省委接見3日3夜？
一個普通人要記錄晒建制高官出入記錄？

除暴go!

所以被殺

似做得太多比支共Mark住左
呢d行動力極高又有受過專業訓練既人
如果唔係企支共果邊就肯定會全力追殺

而家呢刻香港需要一個徐步高

佢當年已經明白當中既黑暗

要整個銅像紀念

終於有人記得幫佢平反

香港人欠你一個交代

徐步高前往中國大陸消遣時，在羅湖關卡高呼「平反六四、打倒共產黨」的口號；在警署餐廳用餐時又高唱中華人民共和國國歌；於2004年7月1日，以披麻戴孝的打扮，手持寫有「民主」二字的相架，高調參與七一遊行

徐步高前往中國大陸消遣時，在羅湖關卡高呼「平反六四、打倒共產黨」的口號；在警署餐廳用餐時又高唱中華人民共和國國歌；於2004年7月1日，以披麻戴孝的打扮，手持寫有「民主」二字的相架，高調參與七一遊行[5]。

無人記得施sir?

放火燒入境處嗰個呢
香港政府點做呀

黑夜騎士

法國黃背心運動的 8 堂課

為步高起銅像

連徐步高都上神台
笑撚到我

高哥高哥高哥高哥

走前左起碼廿年
到今日市民都仲係俾黑警一面倒狂毆

冇當過佢黑警 根本佢發現左高層同黑道 港共果邊既勾結仲跟蹤佢地所以先比人滅口 仲抹黑佢

咪on9

唔知死人諗法
不如話對唔住陳巧文比較實際

除暴go

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

吖高追思會

由事發到依家我都覺得佢俾人砌生豬肉

當年個裁判官陳碧橋幾年之後撐黑警胸襲吳麗英

依條友堅勁
科技勁左咁多
依家搞唔到咁大單野了

仲有施sir

停止吹奏

唔好鼓吹個人主義

我呢排關注呢件事都唔會諗起徐步高

五毛想為黑警洗底
又增添 反政府同時又係黑警既呢個矛盾位

令到一部分人發表過激言論

打散民意

各位用批判性思考諗野

唔好隨便跟人思路走

黑你老母，單案咁多疑點，人又死無對證，分分鐘食死貓，呢單野有必要重審

屌你老母 分化你老母 剩係得我講話徐步高係好 呢度我言論最過激 關你撚事呀屌你老母 洗你老母個底 懷念人都唔得? 增加矛盾位矛你老母

依家和理非非都冇同示威者割蓆 你做緊啲乜撚嘢呀屌你老母

高哥

引到班5毛現哂型

Btw佢殺左個阿叉保安啵

屌你老母
有疑點咪姐係事實係點冇人知囉
事實冇人個佢生前諗乜
重審都唔係宜家啦
宜家走去吹奏個唔知諗法但有殺人既人有乜意義呀，招人話柄就有

D 用語咁似記你老母既

岩岩學人上連登

露哂底

咪撚痴線啦屌你老母

一單還一單呀大佬
你班友係咪真係神智不清到咁

屌你老母五毛到死開la